i7 8700 長期行緊4.3ghz

dell廠機

唔識降頻 搞到idle都成五十幾度

係壞咗定點？

電源計劃轉左高效能

balance

大熱天差唔多啦

我塔散都係差唔多呢個溫度

你用NOTEBOOK仲想點

8700 all core turbo boost係4.3GHz無錯喎

xtu 降watt?

枱機

用INTEL 抵撚死
用RYZEN 啦

出年肯定砌amd

你部機散熱差姐

Balance 入面都有得set min 同埋Max ,有無check下

有

講緊長行4.3ghz

就算喺桌面乜都唔做都4.3ghz

師兄你用咩u?

仲出年?
正一戇撚鳩

唔通我dum撚咗部機咩而家

散熱膏換左就ok

屌你唔撚識賣撚走佢咩

電源計劃內試下唔同選項，
就應該會降返

CPU使用率幾多 幾%就唔洗理

幾%

5xC @ 4.3ghz

「你怎麼這樣憑空污人清白……」 「什麼清白？我前天解焊9代的蓋, 裏面又是牙膏導熱的。」INTEL 10代的功耗達到224W，身上的風扇咆哮着，爭辯道，「唧牙膏不能算落後……牙膏！……INTEL的R&D，能算落後麼？」接連便是難懂的話，什麼「單核性能」，什麼「高頻」之類，引得眾AMD都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

冇理由㗎
我都係8700
係bios set咗6核倍頻係4.3ghz
待機都係4.3ghz @35度左右
係咪散熱差咋
應該有loading高使用率先會開始熱㗎啵